去元朗個D請睇呢段片

上水大圍都有村民啦, 未一樣搞到
宜家連警犬都搞到
點解鄉下佬搞唔到, 靠嚇呀